代Frd Po：可立中學學生遭校方打壓 製造白色恐怖

之前呢間中學已經有教畜因為學生和你lunch除咗校呔同遮校徽，之後話認唔到係佢哋學生而唔開校門，之後仲要係canteen鬧咗20分鐘

之後最近，F3C班有同學係俗稱「Q版」嘅班相當中作出五大訴求缺一不可嘅「五一」手勢

上星期三6月10號3C班主任堂
可立中學彭惠蘭校長進入3C班房
告知同學因為有「51」手勢，所以唔可以印嗰張「Q版」班相，同埋比同學兩個選擇：

第一 重拍一次Q版班照
第二 直接唔要張相

嗰陣有學生問校長點解唔可以印張相
個校長説考慮而家個政治情況，同埋佢從事教育界好多年，加上上次有個文姓老師對學生提及違反老師中立原則言論事件
佢預測如果印咗張班相，預知到有人會因此炒作，怕影響學校聲譽同形象

之後係F4都有相似情況

學生有自由有權力做自己想做嘅手勢同姿勢，但因為政治考慮，就可以咁冠冕堂皇咁抹殺了學生應有嘅自由，又話預知到定會有人用此炒作，所以就決定唔印學生嘅班相
呢一種政治打壓，究竟係邊個將政治帶入學校？

加上之前校方同意學生喺校內派文宣，每層可以癡10張文宣，而家就出爾反爾，多次阻止學生於校內癡文宣同派文宣
希望手足幫手煲大件事俾個校長知白色恐怖先會影響校譽同形象

P牌推唔郁求幫推

推

色色圓

垃圾高層

夠薑咪變42囉

如果個校長係藍既 照痴文宣 搞大佢 ，到時教育局炒佢，無乜影響。

但如果會牽連既老師係黃，教育局落order 炒人，你地保唔保得住個老師？

垃圾學校

幫推

forward 晒畀各大校友

Pish

唔好要囉 學生唔識自己影自己印

推！

個底唔起佢地到

再影過囉個個都有電話，搵攝影學會拎部單反，影一百張都有，photoshop加番班名

一句到尾唔好妥協

同學仔要團結！

我諗 如果有一班人癲到玩半跪既話
第二日應該即上國際頭條

唔係一張相嘅問題

而係一連串大大小小嘅動作搞鳩啲學生

當然,都唔係得可立有呢啲情況,
而係成個教育界都畀個垃圾局係咁收order做鳩下一代

點會炒呀，而家全面政治封殺呀
部門機構學院全部都配合架

已經預左，你唔比印，我地就自己印，要比佢地知道打壓係唔會改變到我地既精神

垃圾可立

彭惠蘭 呢條臭閪黎
N年前畀佢教過

我係想講唔係自唔自己印個層面
同埋就呢件獨立事件睇,佢地唔會真正控制到班學生另外搵公司去影
大不了就只可以從校內禁呢批相張貼

老老柒柒,校長呢啲位到頭嚟都係安穩驚事派,怕比人集火先咁講
個垃圾局家下就係逼間間學校交人,唔係就後果自負

除咗你地想外部畀壓力,
內部除咗學生會同唔同級別學生要團結之外,
其實家長會又係另一批壓力,睇你地呢屆個有無咁把炮嘅家長可以介入

嗇色園肉便器

其實有咩問題
學校都係想息事寧人
你地走去怪學校

五毛狗

理撚得佢

仆街文xx真係垃撚圾
為人師表完全無道德既

仲有幾隻讀書操行最差最無腦既依家做晒散仔

推，同學仔加油

真心唔係再正常抗爭
鬥紅好過
批鬥藍師臭老九
打倒資產階級校長

學生um春咪俾佢玩晒

up

校友推

校友留名

pish

Push
頂住啊同學仔